女人可唔可以告女人非禮

應真一問， 發現排隊成日有d蝗婦用個胸貼住我背咁排隊， 後生女都算， 最仆街係d阿嬋又臭講野又大聲， 好嘔心，想死。下次再遇大叫非禮再報警法律上告唔告得入？

男人好告的喎

[quote]應真一問， 發現排隊成日有d蝗婦用個胸貼住我背咁排隊， 後生女都算， 最仆街係d阿嬋又臭講野又大聲， 好嘔心，想死。下次再遇大叫非禮再報警法律上告唔告得入？[/quote]

認真

咁要巴打們幫下手告尻d蝗婦， 我發現蝗婦無論前面無論男定女都照貼

女人都可以非禮

唔該巴打， 上次去海洋公園俾人貼左全日， 大聲喝退其中一個媓但轉頭又貼返埋嚟。 下次我一定報警

d大媽身水身汗行過痴落我手臂到 好撚嘔心